我屌你老豆，縮埋一舊

我屌你老母，芝士漢堡

我屌你家姐，快過火車

龍心有段片追住個細路嚟屌

本身個細路喺度笑 之後驚咗佢

I go to school by mtr

我屌你老母，生個細佬

臭雞呢輪發作

屌你呀爺 笑口騎騎

幾時整肉絲炒麵我食

整第樣得唔得

點解唔整呢樣

要多油炸先好食，好哂油

炸完你飲左去咪得